唔好以為又解鎖左成就好開心！

大佬呀！我地呢家係打緊仗唔係打機
雖然有好多新武器魔法好勁
但講真唔係每個人識用，方唔方便用都好重要

強烈建議繼續做番火水魔法，或者近距離攻擊武器
新野你未試過一定有風險
唔係話研發新野唔好，但都要考慮其他手足
唔可以得把姐同狗搏命，比人捉到都要有機會甩身

d磚頭牆真係好壯觀啦，但夠唔夠堅固？
如果d狗開裝甲車一衝就散 真係比人笑9我地
哂時間哂精神仲浪費哂我地d武器！

呢家已經進入左運動的白熱化階段
每做一步對運動的成敗都好大影響
我希望各位手足勇武之前要諗遠d實際d
我唔想你地白白送頭！

以上只係小小意見
見到各位手足咁有創意同努力我真係好佩服
所以更加唔想浪費你地一番心機
香港人 反抗！
時代革命

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

自推